［閃電十一人］鬥廢一定唔夠柒剛勁

史上最廢前鋒

駁唔到

洗唔洗一嘢開咁多post呀

又要串又柒

無招技都係附助人地射波 攞下助攻 做前鋒做到咁真係慘

唔得呀？